[潘紹聰] 高靈人士睇到女學生被殺過程

中間嗰段 有位男聽眾打去分享

網上見到張女仔嘅黑白相，然後佢睇到個女仔死前嘅畫面

個女仔係十幾歲，學生嚟，將軍澳嗰邊嘅
佢見到個女仔喺一間房 坐喺張凳度 有幾個人企喺佢後面圍住佢 比人用一個紅色膠袋笠住個頭焗死

下一個畫面係見到個女仔嘅靈比人收咗喺一個類似骨灰甕嘅樽入面 有條符痴咗喺出面封住佢 唔比佢出嚟

之後位男聽眾去咗個壇度問師公杯 問呢個女仔係咪比正苦前線人員所殺死嘅 問個妹妹嘅靈係咪比法科師傅用法去咗喺個樽入面唔比出嚟 結果出咗企杯（代表係）

你覺得個官信唔信呢d？

ok thanks
要幫死得不明不白既人沉怨得雪
應該做實事而唔係迷信
你今日twitter左未？

通常所謂靈異既野都係知情人仕透過故事型式來爆料

廢事自己出事

on撚尻 我夠睇到你老母比鬼屌嘅過程喇

可惜法科師傅都好似好多藍

好似有個專幫警察做野

其實一世都求證唔到

可能有真實在現世知情人士，廢事攬屎上身，用通靈來表達，
識睇就會明。
讀文學都知，以前好多人為左避開政府追捕，專登寫文學小說藉此來諷刺時弊

可能有真實在現世知情人士，廢事攬屎上身，用通靈、靈魂出體或迷信等方式來表達，未必真通靈人士講。識睇就會明。

有讀過文學都知，以前好多人為左避開政府追捕，專登寫文學小說藉此來諷刺時弊。

有潛伏狗出嚟confirm

應該幾準

原來可以咁樣幫還押手足

彥琳？

如果第日黑警話通靈見到你犯法就拉鳩你點算？以後唔使講證據變成鬥高靈力？
你依啲怪力亂神根本就係陳雲之流，鳩噏當祕笈

即係你知情，但唔敢搵報管，唯有在暗網發放。
即係你知情，但唔敢搵報管或警，唯有扮通靈人士講，識聽就聽咁。

完全幫唔到件事
迷信只有反效果

人言回 ?前popo

呢個真

係

Link？

Twitter晒喇 有用tg bot

冇話要個官信
純粹分享出嚟想大家唔好遺忘有好多手足犧牲咗

唔信咪負皮上一頁囉 冇逼你信

Search恐怖在線

記得每日都要打twitter戰線
瘋了！美國參眾兩院幾十位議員圍屌中共隱瞞疫情

分享下都唔得
信則有 不信則無 唔信咪上一頁囉
更何況 就算你唔信都好 有好多師奶都會聽潘紹聰 有聽眾打電話上去分享呢啲 好過多個藍絲節目啦

呢啲有啲法力 做盡傷天害理 無後果 又可以榮華富貴 有黨照住
唉

如果第日黑警話行街見到你犯法就拉鳩你點算？
如果第日黑警話吹水見到你犯法就拉鳩你點算？
如果第日黑警話食飯見到你犯法就拉鳩你點算？
如果第日黑警話睇戲見到你犯法就拉鳩你點算？

知邊個咩？？

專 "揀" D "信" 黎 "回" 架嘛
以前潘聰間中都請佢做嘉賓架, 其實唔止佢一個
睇viu 潘聰嗰節目, 仲有另一個popo 都轉左做法科架, 佢地好信呢D.....

ok
其實佢地唔怕有報應？用邪法做d咁既野

不嬲唔信呢啲野
不過相比政府講嘢
靈異嘢仲可信

如果係真嘅話,咁個法科師父都幾陰質.應該已經入咗魔道.

On9少陣

由細好鍾意聽
但愈聽愈覺得成個概念都互相矛盾
有d枉死就話怨念重，好猛
真係有鬼嘅話
黑警咁樣害人殺人
死嘅義士會咁順攤？
當然我都希望呢個世界係有鬼
希望死左嘅手足可以繼續係另一個世界睇住香港

唉睇到手足既命不斷不斷冇左，我都覺得好痛

有鬼，所以咪請法科師傅，佢直接打散人地d魂

共產黨都有御用法科師父啦
佢地只會係覺得自己係幫國家做事，對付你地呢D魔道

靈異係唔可信，咁唔通等狗fc可信呀？

我寄望佢👇🏻 以前會覺得呢D 好迷信, 無科學根據, 依家居然要精神寄托呢D 先可以行落去....唉~

各位, 睇post 同時. 要做野啊

agree

唔信嘅話
太子個個月31/30號搞乜？
去沙嶺又做乜？
落場屌人迷信吖嘛 咁撚叻

似馬𠗕偉嗰個？

咁嘅話可能打散咗個魂都做得出

佢咪講咗搵個罌
入住咗手足靈體
出面有符
怨氣幾重都出唔到嚟

打散咗個魂
咁會點

冇記錯既話鬼成長要好耐
唔係睇戲咁一來就大魔王
要等百年至少

聽聞係會永遠消失.

hello kitty 個個都好快有鬼故
仲有林過雲個d

點可以搵到魔法師？

永不超生, 報唔到仇

其實 我想講
如果真係有仆街師父做左
祖師爺 你當係佢個門最大嗰個
如果佢知道左 係唔會保祐佢
再嚴重啲係 嗰個師父係會冇撚晒啲法
一係佢係用陰嘢搞

唔好第日喇，佢而家見到你唔順眼就已經可以拉9你啦
人地講緊係爆料者隱晦咁講出嚟，如果好似斯諾登就咁爆出，比一個國家追殺，一定死梗

如果祖師爺都係藍呢

Are you kidding me?
唔好玩膠啦

茅山本身就係偏門

竹日c付

狗有個專用法師

你咪唔好信，對家就信到十足

唔記得左太子站有法師入過去有埋相？

條符係咩色？
符嘅色係代表唔同嘢
係黄色定其他？

唔駛通靈我都知黑警殺人犯
呢個post無用

冇玩膠點解你覺得學呢d就唔可以藍
每行都會有黃藍 醫生律師一樣有分黃藍
你果d道理唔多合理

唔講呢一樣
淨係太子站嗰個鐡皮都咁啱49日先拆

師公屌撚死佢 有可能佢個邊係啲冇咩名 師公唔理佢出陰 你扣天壽你事

我唔知佢係咪茅山
但學法係做傷天害理嘅事
就會有神收返

唉 李旺陽失明年老 雙腳板企喺地上 都話係上吊自殺，哩啲案永遠石沉大海

係佢

口講無神論者 馬克思列寧主義
不過算吧啦 信中共既早期真心膠知識份子 文革反右時期 死哂

［正經post]希望下次遊行/開花聽到呢句

大佬 而家講緊係升左上天嗰個師爺
人哋係神仙嚟
咁你咁問我 我真係唔撚知啦

個個返工係到等黑警有報應
報應係要有人替天行道

好似叫簡信回

屌 如果神仙都有藍
咁黑狗全部發大財啦
洗撚做狗咩

唔好攞去世手足炒作節目啦

兒登真係兒登

法科師傅係戰後應唔應該送埋去國際軍事法庭,罪成伏法咁呢?

有冇諗過打電話上去嗰條友只係借靈異去隱晦咁樣講出真相

連登仔比共產黨更加唯物主義,唔怪之得咁冇人性啦

Sor，我意思係個故仔有其他意思

唔係淨係靈異咁簡單

無睇過可唔可以分享下

推

佢係前popo
不過佢有講佢係藍咩？
之前有線怪談都有請過佢

兒登仔最鐘意就係咁

屌 膠化咗成件事

仲送咩法庭？直接出Mossad啦

佢地心知肚明知自己幫緊邪魔做野喇
冇得呃自己喇

佢哋永遠都會留起地獄既最深處
冇智慧，為咗短暫既物慾，虛幻，永留地獄，何苦

可以睇下呢個post有冇
我記得嗰陣係有網台live 行近太子站出口嗰時有人話聽到站內有打齋聲 同埋有影到有法科師傅出入（好似有拖喼？）

係咁勁 就講埋兇手名啦 屌 神棍

「求fc」831地鐵站既法事係打散冤魂？！「無人提」

呢條友成日9up

啱呀，你唔信唔緊要，最重要係對家信到十足呢

憑偽進仔嘅本事，唔做狗點發大財？

其實世界各有唔少案件都有搵高靈既人幫手
反而想知唔信個d人有咩證據證明冇呢d野存在

信呀

最撚憎呢d借死者玩膠上位既仆街

你估有冇人會信個官

=發夢

大量五毛網軍用迷信為藉口阻止大家討論被自殺個案

呢啲野永遠都唔會知真定假
淨係覺得佢識咁多明星同名人 仲高調黃 真係算係咁

你講呢啲打擊自己有乜用

on9 幾撚多人修陰法吖
我親眼見過修陰法嘅奶共撚
正法當然唔會做啦
是咪on9

Make scene，其實只係用另一個講法去話個真相比人知

你真係唔撚識架喎
狗大多數係拜白蓮教嘅。
唔一定要神仙架有陰法神/惡魔架
降頭陰法黑魔法巫毒全部都唔使神架。

有可能封住唔俾出咩？

藍到紅，未做法科前係做狗。

信則有不信則無，你知唔知自己講緊乜

信呢啲嘢唔係迷信係乜
落場屌人微迷信？我又唔可以以一敵百，就算得都唔會同手鐲嘈啦

為乜主義嘅定義係點[/left]

Google 下佢內地network 同market 啦！佢fb都係打簡體

有無link?youtube搵唔到

我就唔會好肯定咁話冇，但係你係冇證據支持下宣稱呢啲嘢存在…，質疑你嘅講法都係好合理

法術救港

有d野真係科學解釋唔到 但從高靈人既口中又真係搵到答案

LM

謀殺都唔算陰質事？
作咗啲咁嘅孽，啲法幾勁都冇撚用啦

好慘呀

啊鬼，你都係講翻中文，係咪想講微信啊？

話說之前太子凌晨落去做法事單野點？ 不了了之？

唔好對自己有利既野就盲撐啦

on lun9

你文盲？

用法會無後果？

咁要睇佢係做善業定惡業

係唔係要好高齡先可以做高靈人士

要睇下佢係咪用呢啲方法黎殺人

我試下講下，未必係啱
你講嘅野有幾個可能性可以解釋

1. 死左嘅義士未必投身喺鬼道
如果投身其他道係唔會同我地同一個地方住 即係暫時唔會報到仇

2. 人死左之後49日中陰身 智慧會比我地高好多 例如佢地可能已經放低左唔再執迷 又或者佢會因為睇到自己做嘅野會有咩果報所以決定唔報仇 (除非嗔恨心極大）

3. 簡單概括就係啲黑警行緊運 因緣際會未到 報唔到仇

搵出黎 ， 帶走 ， 整走張符

死左仲要鎖埋人地個魂
有冇咁屈
去得咁盡

信車公 唔怕

我信
所以我哋更加要做實事

有無必要殺左個學生 仲要搵野鎮佢😂😂😂 越留得多呢d野就越多証據 我先唔信有人會咁傻😂

之前好似聽過對家一路都有法科師父幫佢搞

唔撚洗理d傻鳩完全唔明有咩問題
乜都屌飽餐 又無人逼佢要做D乜架Wor
唔撚信咪唔好禁入黎睇

人地潘聰都叫用自己知識/方法 黎宣傳黑警打死人
禁去D comment度睇下潘聰比幾多藍絲屌啦
永遠人地無付出？屌人民主freeride？一定要twitter先係文宣？

再講 唔見d人屌下清明 屌下佛誕 屌下耶撚？
但係將民間習慣能落政治事件就屌？咩邏輯
6月果時大把耶撚唱聖詩tim 果時又無人屌迷信？
連衛兵真係名不虛傳

認同樓上。
歐洲獵巫，殺左好多良民。

再講 又無人話要拎黎做證據黎告人
都唔知條友係度如果乜鳩真係無撚腦

清明節 去沙嶺 求集氣 幫推thx

我信你架兄弟

首先我連香港嘅司法系統都唔會信先

過幾日捉曬佢地造謠危害國家秩序
節目懷疑影射
冇論真假鬼故都冇得你聽
（我發夢咁講 我唔信 我信政府）

我睇到樓主打飛機過程，12秒就射

講明兒登 無見過真係有料果D 咪話人迷信囉
好簡單 問米 呢樣野已經科學上解釋唔到啦

矛盾到你 上面就屌人迷信 下面就話唔會肯定話無
你腦撞親？

對佢最有印象都係係怪談流鼻涕

其實大把所謂祖師唔係仙神
係鬼,妖,魔

唔信嘅人點解釋都唔信
佢哋只會覺得信嘅人係痴線
但係有啲野真係科學上解釋唔到
唔係所有嘢科學上都可以解釋到

負責殺人既人會信

RIP
幫推

狗界天師

Edmund poon 仲去埋沙嶺

殺人都話可以理解 黑警亂咁黎
但搵野鎮住佢 又唔係咩殺父仇人 洗唔洗咁誇

果班人根本最基本邏輯都有問題
科學報告係要人去搵d已經存在左既野黎做分析 測試 再寫份報告 點解會咁樣 個原理係點點點
但而家反而係要人提供左科學報告 先代表樣野係真實存在

假設有個地方 有個石識浮空 好出名 但冇人去做研究
所以冇科學報告 呢班人就會話 冇科學研究 姐係假啦
成舊石放面前都話 假既 我唔信

呢啲咁嘅post都推到上熱門 屌

手足

冇客觀證據證明而深信某樣野存在/唔存在咪迷信囉，邊度有矛盾？

噏乜鳩

唔好話個官,我都唔信呢啲啦

【置頂】請大中小學學生整理身邊失去聯絡嘅同學名冊，用作整理及統計反送中死難者名單

知唔知好多嘢科學都解釋唔到嘅原因係乜？

咁唔代表還有鬼就解釋到某啲現象

通靈咁勁就無窮人
窮鬼最惡

邏輯？ 你個假設經驗上已經不可能啦（違反牛頓定律），你有證據證明舊石存在 ， 咪打破到牛頓定律，攞諾貝爾物理學獎囉

乜L嘢還有鬼
講嘢都on99

咁唔代表話有鬼就解釋到某啲現象

有啲人好二元對立，聽潘兆聰嘅人就唔會用Twitter嘅

Push

通常通常
我識一位高靈人士話見到你老母俾狗屌
利申：知情人士透過故事形式爆料

要爆就俾evidence爆
借埋呢啲濕鳩鬼神似說更加有失爆料人嘅公信力
你都on99

只希望啲黑警早日得報應

邊集

唔係好記得
果期已經冇乜見到司徒法正
果陣live黎 梁思浩係鏡頭面前話
停一停先 工作人員比張纸巾呀師父

本來神鬼仙怪就係人嘅精神寄托，同埋自我約束
認為做得衰野多，就會有神明黎懲罰你
為左快樂而虐殺動物，就會有怨靈黎索命

就算細過個時，屋企人都會話唔乖就會有鴉烏婆黎捉走你

當然去到個啲地震都唔走，寧願祈禱
依啲就過哂火啦

不過唔知幾時開始，好多人一句「拒絕迷信」就將依啲精神規範全部扔撚哂

不過講迷信，肯撚定中共係最迷信，直情迷信到唔俾人民有宗教信仰，防止出到一啲師傅或者神明會推翻佢

我夠識個通靈師傅話係流料

P.s. 個師傅係千年一遇超高靈人仕
信不信由你

哇屌你老母,你好理性,好型呀

簡信回

我要糾正一下你個講法
如果冇科學研究嘅就係假嘅話，依個世界係無科學

Winter is coming 都係？

應該話恐怖在線呢個節目好早已經變咗收費，對象已經變咗係會俾錢聽既人

push

屌你留言之前google下啦戇鳩仔

手鐲你想講乜呀1999

Google search 恐怖在線

Agger

我鐘意邊聽邊twitter唔得嘅

有人信有人唔信，咁呢個世界有鬼神定冇鬼神呀，連自己講緊乜都唔知

落場屌人微信 手足

Book場屌人迷信

evidence有機會透露爆料人仕既身份，仲有，如果單案係知法犯法既人做，爆料者或會有生命危險

簡單講 抗爭靠自己
仲要抗埋死去義士嗰份
唔係旨意人哋怨鬼索命嚟報仇
做埋你嗰份

咁諗嘅話
根本就唔存在迷信

好似係會永不超生...

就算信都好 佢地既能力有限 靠自己報啦 報左再佢地打齋

啲人曲撚解迷信個定義
話有人死亡/ 話有神佛
但唔係心靈上慰藉
係倚靠、借助佢嘅力量
自己free-rider，先叫迷信

知道有人死 去紀念
但抗爭仍然靠自己
有乜撚問題？

反而耶撚嗰套就 真.迷信
縱然無燒香
但日拜夜拜 日唸夜唸
人間所有 不論好壞 都推畀神

但你都冇證據證明唔存在

開口埋口兒登
咁你就走啦
等於喺泥沙堆屌人小學雞玩沙
自己同一個場搓埋一份
弱鳩智

既然無影響你信念
聽多樣嘢都唔撚得？

再重申
而家唔係話你聽有死人
叫你倚靠死人力量

認真，堅野而家個班所謂師父係攪唔掂，若果有義士死前好似天草4郎或山中鹿介咁，死前發誓變厲鬼都要報仇嘅話。

怨氣好重嘅話唔係咁易攪掂

Okay, 幫我用念力屌死個黑警

冇證據支持下話一樣嘅存在/唔存在，都係思考謬誤
我唔知鬼住唔存在，你話佢存在舉證責任就係你度

又黎果D藍絲logic
我指出問題 你走黎解決指出問題既人
咁你都唔洗做咩抗唔抗爭 twitter做唔做任務 快撚D移民

仲話人弱鳩智中學畢業未

開口埋口屌人迷信
咁你走啦
等於係耶撚聚會屌人耶撚唱聖詩
自己同一個場唱堆一份
有人拎槍指撚住你睇呢個Post?定回一次有三毫子落袋？

證據你睇返之前D節目
一定要親眼見既 搵個師父 叫佢幫你開天眼囉
你係真係做到先好 唔好得個講
同埋講真 你無經過過 唔會明唔會信

第二 又無叫你你乜都擺落呢D怪力亂神既野度
再講多次 例如問米 你可能覺得條友做戲
但人地3唔識7 會叫得出你細個既乳名？同你講家事？
都係果句 你唔接受呢樣野 講乜你都唔會接受

同埋再講 你或我呢D一般市民證明唔到既野唔等於無
你有無科學證據 如cctv 睇到831太子站打死人？條屍係邊？點解家屬無出聲？
你一樣野都證明唔到 咁係咪代表831無死人？

占卜我都可以夾硬話佢係統計學

鬼神野 就真係完全唔關科學事
但唔代表無囉

次次一講都鬼神嘅嘢,就會有好多唯物主義嘅連登仔走出嚟嘈.

所以我咪問唔存在既證據係邊
啲人係咁話係假又唔舉證

邊度搵到師傅開天眼？開咗睇唔到又點？
我冇證據證明831有黑警打死人，所以我唔會周圍同人講